收張敬軒飛 17、18號

$780或$480
可食炒價
放低你地嘅tg

放張敬軒演唱會飛
480 17/6 8點15分
有意PM TG

留tg

大把飛賣唔出，等多陣會有平飛

17 號2張連位480 想換18 19